# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2022 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-04 09:17-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-15 09:08+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:27
msgid "12:00 midnight"
msgstr "12:00 자정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:29
msgid "12:00 noon"
msgstr "12:00 정오"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:699
msgid "A complex, data centric dashboard that pushes the limit in the visual control Dashboard Studio provides"
msgstr "Dashboard Studio가 제공하는 시각적 제어의 한계를 시험하는 복합적이고 데이터 중심적인 대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:206
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:107
msgid "A dashboard was generated for $dashboard.label$"
msgstr "$dashboard.label$에 대해 대시보드가 생성되었습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:755
msgid "A data governance dashboard showing high level enterprise metrics"
msgstr "고수준 엔터프라이즈 메트릭을 표시하는 데이터 거버넌스 대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:785
msgid "A detailed version of office capacity metrics by using SVGs to color office floor maps"
msgstr "SVG를 사용하여 사무실 배치도에 색상을 지정하는 사무실 수용력 메트릭의 상세 버전"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:300
msgid "A new builder to create visually-rich, customizable dashboards"
msgstr "시각적으로 풍부한 사용자 지정 대시보드를 만들 수 있는 새 작성기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:665
msgid "A simple thematic dashboard with simple complimentary charts"
msgstr "단순 보완 차트가 있는 단순 테마 대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:711
msgid "A strong showcase of how simple visualizations with proper layout make for an effective dashboard"
msgstr "레이아웃이 적절한 단순 시각화가 어떻게 효과적인 대시보드를 구성하는지 보여주는 좋은 예"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:723
msgid "A vibrant, thematic dashboard showing e-commerce metrics and use of SVGs"
msgstr "전자상거래 메트릭과 SVG 사용을 나타내는 생동감이 넘치는 테마 대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardLayoutGroup/index.jsx:55
msgid "Absolute"
msgstr "절대"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:419
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:380
msgid "Ad Hoc Search"
msgstr "임시 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditorGroup.tsx:77
msgid "Add a token"
msgstr "토큰 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditorGroup.tsx:79
msgid "Add token"
msgstr "토큰 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:459
msgid "Adjust chart scaling properties to help fit your data correctly"
msgstr "데이터에 올바르게 맞을 수 있게 차트 배율 속성 조정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:217
msgid "Adjust coloring for filler gauges"
msgstr "필러 게이지 색상 조정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:239
msgid "Adjust coloring for marker gauges"
msgstr "마커 게이지 색상 조정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:489
msgid "Adjust coloring for punchcard visualizations"
msgstr "펀치카드 시각화 색상 조정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:575
msgid "Adjust coloring for single value icon visualizations to help indicate status at a glance"
msgstr "상태를 요약하여 표시할 수 있게 단일값 아이콘 시각화의 색상 조정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:519
msgid "Adjust column formatting and add sparklines to tables"
msgstr "열 서식 조정 및 테이블에 sparkline 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:469
msgid "Adjust how chart properties such as axes and legends frame your data"
msgstr "축 및 범례 같은 차트 속성이 데이터를 프레이밍하는 방법 조정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:479
msgid "Adjust sizing for punchcard visualizations"
msgstr "펀치카드 시각화 크기 조정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:167
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:321
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:429
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:441
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:521
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:657
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:703
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:735
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:787
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:22
msgid "Advanced Panel Settings"
msgstr "고급 패널 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:518
msgid "Advanced Table Formatting"
msgstr "고급 테이블 서식"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:105
msgid "Aggregate metrics over two dimensions to visualize cyclical trends in your data"
msgstr "두 차원에 걸친 메트릭을 집계하여 데이터의 주기적 추세 시각화"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:648
msgid "Airport Dashboard Thumbnail"
msgstr "공항 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:640
msgid "Airport KPI's"
msgstr "공항 KPI"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:765
msgid "An effective use of icons and coloring to showcase a VPN infrastructure flow"
msgstr "VPN 인프라 흐름을 쇼케이스하기 위한 효과적인 아이콘 및 색상 사용"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:775
msgid "An effective use of images, icons, and visualizations to show office capacity metrics"
msgstr "사무실 수용력 메트릭을 표시하기 위한 효과적인 이미지, 아이콘 및 시각화 사용"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/util/ErrorMessages.js:4
msgid "An internal error occurred while saving."
msgstr "저장하는 중에 내부 오류가 발생했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:444
msgid "Annotations Image"
msgstr "주석 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/util/linkToDashboardHelpers.ts:15
msgid "App is required"
msgstr "앱이 필요합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:187
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "다음을 삭제하시겠습니까?"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:56
msgid "Area Chart"
msgstr "영역형 차트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:64
msgid "Area Visualization Image"
msgstr "영역형 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:660
msgid "Assembly Dashboard Thumbnail"
msgstr "어셈블리 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:652
msgid "Assembly Line"
msgstr "어셈블리 라인"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:94
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:109
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:132
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:160
msgid "At"
msgstr "매시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:147
msgid "BCC"
msgstr "BCC"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:186
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:34
msgid "Bar Chart"
msgstr "막대형 차트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:42
msgid "Bar Visualization Image"
msgstr "막대형 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:35
msgid "Bar charts are used to compare data of one period or point in time across multiple categories"
msgstr "막대형 차트는 단일 기간 또는 시점의 데이터를 여러 범주에 걸쳐 비교하기 위해 사용됩니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:396
msgid "Base Chain Image"
msgstr "기본 체인 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:390
msgid "Base and Chain Searches"
msgstr "기본 및 체인 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:645
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:667
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:679
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:150
msgid "Basic Choropleth SVG"
msgstr "기본 등치 SVG"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:562
msgid "Basic Icons"
msgstr "기본 아이콘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:270
msgid "Basic Single Value"
msgstr "기본 단일 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:498
msgid "Basic Table"
msgstr "기본 테이블"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:435
msgid ""
"Because the user has navigated away from the dashboard, all running searches have been stopped. Please refresh the "
"dashboard to rerun the searches."
msgstr ""
"사용자가 대시보드에서 멀리 이동했으므로 실행 중인 모든 검색이 중지되었습니다. 검색을 다시 실행하려면 대시보드를 새"
"로 고치십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:68
msgid "Bubble Chart"
msgstr "버블 차트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:76
msgid "Bubble Visualization Image"
msgstr "버블 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:69
msgid ""
"Bubble charts can represent correlation for up to four dimensions of data. The first two dimensions are visualized "
"as coordinates, the third as size, and the fourth as color"
msgstr ""
"버블 차트는 최대 4개의 데이터 차원 간 상관 관계를 나타낼 수 있습니다. 첫 두 차원은 좌표로 시각화되고 세 번째 차원은 "
"크기, 네 번째 차원은 색상으로 시각화됩니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:664
msgid "Buttercup Games"
msgstr "Buttercup Games"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:670
msgid "Buttercup Games Dashboard Thumbnail"
msgstr "Buttercup Games 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:135
msgid "CC"
msgstr "CC"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:116
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:141
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:216
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:512
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:191
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:17
msgid "Cannot create ${parameter} with name \"${name}\"."
msgstr "\"${name}\" 이름으로 ${parameter}을(를) 만들 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:324
msgid "Cascading Image"
msgstr "계단식 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:318
msgid "Cascading Inputs"
msgstr "계단식 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:436
msgid "Chart Annotations"
msgstr "차트 주석"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:448
msgid "Chart Coloring"
msgstr "차트 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:454
msgid "Chart Coloring Image"
msgstr "차트 색상 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:474
msgid "Chart Display Image"
msgstr "차트 표시 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:26
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:38
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:48
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:60
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:72
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:84
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:96
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:106
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:118
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:130
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:142
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:428
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:440
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:450
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:460
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:470
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:480
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:490
msgid "Chart Elements"
msgstr "차트 요소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:424
msgid "Chart Overlays"
msgstr "차트 오버레이"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:458
msgid "Chart Scaling"
msgstr "차트 배율"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:464
msgid "Chart Scaling Image"
msgstr "차트 배율 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:257
msgid "Classic Dashboards"
msgstr "클래식 대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:122
msgid "Clone"
msgstr "복제"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:249
msgid "Clone Dashboard"
msgstr "대시보드 복제"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:103
msgid "Clone in Dashboard Studio"
msgstr "Dashoboard Studio에서 복제"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:52
msgid ""
"Clones the report's search string and time range. The inline search exists only in the dashboard and has no "
"external dependencies."
msgstr "보고서의 검색 문자열과 시간 범위를 복제합니다. 인라인 검색은 대시보드에만 존재하면 외부 종속성이 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:174
msgid "Cluster Map"
msgstr "클러스터 맵"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:195
msgid "Color a map of the United States with geo data"
msgstr "지역 데이터가 있는 미국 지도 색상 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:185
msgid "Color a map of the world with geo data"
msgstr "지역 데이터가 있는 세계 지도 색상 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:219
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:241
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:263
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:287
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:451
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:491
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:511
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:577
msgid "Coloring"
msgstr "색상 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:22
msgid "Column Chart"
msgstr "세로막대형 차트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:30
msgid "Column Visualization Image"
msgstr "세로막대형 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:23
msgid ""
"Column charts can be used for time series data when comparing magnitudes over time. They can also be used in a "
"similar way to bar charts to compare field values across a dataset"
msgstr ""
"세로막대형 차트는 시간에 따른 크기를 비교할 때 시계열 데이터에 사용할 수 있습니다. 막대형 차트와 비슷한 방법으로 사"
"용하여 필드 값을 데이터 집합 간에 비교할 수도 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:118
msgid "Comma separated list of email addresses."
msgstr "쉼표로 구분된 이메일 주소 리스트."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:39
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:97
msgid "Comparison"
msgstr "비교"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:16
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:644
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:656
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:666
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:678
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:690
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:702
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:714
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:724
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:734
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:746
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:756
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:766
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:776
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:786
msgid "Complete Dashboards"
msgstr "전체 대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:653
msgid "Consistent labelling, multiple charts and dynamic SVGs combine to show a factory management dashboard"
msgstr "일관성이 있는 레이블, 여러 차트 및 동적 SVG를 합쳐 공장 관리 대시보드를 표시합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:159
msgid "Continue using the same standard Splunk visualizations and explore additional tools."
msgstr "동일한 표준 Splunk 시각화를 계속 사용하고 추가 도구를 살펴보십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:122
msgid "Convert & Save"
msgstr "변환 및 저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:73
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:85
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:107
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:131
msgid "Correlation"
msgstr "상관 관계"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:145
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:127
msgid "Create New Dashboard"
msgstr "새 대시보드 만들기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:37
msgid "Critical"
msgstr "심각함"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:15
msgid "Cron expression cannot be empty."
msgstr "크론 식을 비워둘 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:596
msgid "Custom URL Drilldown"
msgstr "사용자 지정 URL 드릴다운"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:602
msgid "Custom URL Image"
msgstr "사용자 지정 URL 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:164
msgid "Custom visualizations & Trellis not yet supported"
msgstr "사용자 지정 시각화 및 격자는 아직 지원되지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:674
msgid "Customer Satisfaction"
msgstr "고객 만족도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:682
msgid "Customer Satisfaction Dashboard Thumbnail"
msgstr "고객 만족도 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:449
msgid "Customize chart colors to reflect your preferred aesthetic and branding"
msgstr "차트 색상을 사용자 지정하여 선호하는 미관과 브랜딩을 나타냅니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:134
msgid "Customize with shapes,"
msgstr "도형으로 사용자 지정,"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:136
msgid "Customize with shapes, images, and text without coding with Absolute layout."
msgstr "절대 레이아웃을 사용하여 코딩하지 않고 도형, 이미지 및 텍스트로 사용자 지정합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/CustomEditingGroup.jsx:20
msgid "Dark"
msgstr "어둡게"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:425
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-examples-hub/src/components/ReactBannerComponent.jsx:23
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/index.jsx:13
msgid "Dashboard Examples Hub"
msgstr "대시보드 예 허브"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:61
msgid "Dashboard ID"
msgstr "대시보드 ID"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:19
msgid "Dashboard ID can only use letters, numbers, dashes, & underscores."
msgstr "대시보드 ID는 문자, 숫자, 대시 및 밑줄만 사용할 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:294
msgid "Dashboard Studio"
msgstr "Dashboard Studio"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.ts:14
msgid "Dashboard Studio does not support Trellis."
msgstr "Dashboard Studio에서 격자를 지원하지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.ts:19
msgid "Dashboard Studio does not support categorical colors in Choropleth Maps."
msgstr "Dashboard Studio는 단계구분도에서 범주형 색상을 지원하지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.ts:9
msgid "Dashboard Studio does not support the selected visualization type."
msgstr "Dashboard Studio에서 선택한 시각화 유형을 지원하지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:30
msgid "Dashboard Title"
msgstr "대시보드 제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:1
msgid "Dashboard cloned into"
msgstr "대시보드가 다음에 복제됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/util/linkToDashboardHelpers.ts:11
msgid "Dashboard is required."
msgstr "대시보드가 필요합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:698
msgid "Data Command and Control"
msgstr "데이터 명령어 및 제어"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:706
msgid "Data Command and Control Dashboard Thumbnail"
msgstr "데이터 명령어 및 제어 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:754
msgid "Data Governance"
msgstr "데이터 거버넌스"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:760
msgid "Data Governance Dashboard Thumbnail"
msgstr "데이터 거버넌스 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:710
msgid "Data Streaming"
msgstr "데이터 스트리밍"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:718
msgid "Data Streaming Dashboard Thumbnail"
msgstr "데이터 스트리밍 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:619
msgid ""
"Data sources of different types can refresh at different intervals, or a global default can be set for all data "
"sources"
msgstr ""
"데이터 원본 유형에 따라 다른 간격으로 새로 고침되도록 설정하거나, 모든 데이터 원본에 대해 전역 기본값을 설정할 수 있"
"습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:686
msgid "Datacenter Sensors"
msgstr "데이터센터 센서"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:694
msgid "Datacenter Sensors Dashboard Thumbnail"
msgstr "데이터센터 센서 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:12
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:382
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:392
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:404
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:416
msgid "Datasources"
msgstr "데이터 원본"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:13
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:610
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:622
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:632
msgid "Defaults"
msgstr "기본값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:120
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:196
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:184
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:284
msgid "Delete Dashboard"
msgstr "대시보드 삭제"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditor.tsx:43
msgid "Delete token"
msgstr "토큰 삭제"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:54
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:158
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:11
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:166
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:530
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:542
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:554
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:566
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:576
msgid "Design Elements"
msgstr "디자인 요소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:597
msgid "Direct users to external or relative URLs from interacting with a visualization"
msgstr "시각화와 상호작용 시 사용자를 외부 또는 상대 URL로 보냅니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:468
msgid "Display Axes, Labels and Legends"
msgstr "축, 레이블 및 범례 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:194
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:229
msgid "Download PDF"
msgstr "PDF 다운로드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:236
msgid "Download PNG"
msgstr "PNG 다운로드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:87
msgid "Drilldown"
msgstr "드릴다운"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:93
msgid ""
"Drilldown is disabled when you save a visualization to a dashboard. After saving, open the dashboard editor to "
"access configuration options for the visualization."
msgstr ""
"시각화를 대시보드에 저장하면 드릴다운이 비활성화됩니다. 저장한 후 대시보드 편집기를 열어 시각화의 설정 옵션에 액세스"
"합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:15
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:588
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:598
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:632
msgid "Drilldowns"
msgstr "드릴다운"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:328
msgid "Dropdown"
msgstr "드롭다운"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:334
msgid "Dropdown Image"
msgstr "드롭다운 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:509
msgid "Dynamically color table elements to contextualize and emphasize data"
msgstr "테이블 요소에 동적으로 색상을 지정하여 데이터를 관련 짓고 강조합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:259
msgid "Dynamically color various parts of the Single Value Radial visualization based on your data"
msgstr "데이터에 따라 단일 값 반지름 시각화의 여러 부분에 동적으로 색상을 지정합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:283
msgid ""
"Dynamically color various parts of the Single Value visualization to show overall status and signify positive and "
"negative change"
msgstr "단일 값 시각화의 여러 부분에 동적으로 색상을 지정하여 전체적인 상태를 표시하고 양과 음의 변화를 나타냅니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:722
msgid "E-Commerce Monitoring"
msgstr "전자상거래 모니터링"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:728
msgid "E-Commerce Monitoring Dashboard Thumbnail"
msgstr "전자상거래 모니터링 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:112
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:390
msgid "Edit Export Schedule"
msgstr "내보내기 스케줄 편집"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:42
msgid "Edit ID"
msgstr "ID 편집"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/EditSourceButton.jsx:16
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/EditSourceButton.jsx:18
msgid "Edit Source"
msgstr "원본 편집"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:10
msgid "Email Address list is empty."
msgstr "이메일 주소 리스트가 비어 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:14
msgid "Email Address list is invalid"
msgstr "이메일 주소 리스트가 잘못되었습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:104
msgid "Email To"
msgstr "이메일 전송 대상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:295
msgid "Emojis can serve as a good at-a-glance representation of status instead of relying on numbers"
msgstr "이모지를 사용하면 숫자를 사용하는 경우보다 상태를 더 잘 요약해서 나타낼 수 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-examples-hub/src/components/ReactBannerComponent.jsx:24
msgid "Empowering dashboard creators with a toolkit of examples"
msgstr "예시 툴키트로 대시보드 작성자에게 능력 부여"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:407
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:149
msgid "Enter BCC addresses"
msgstr "BCC 주소 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:137
msgid "Enter CC addresses"
msgstr "CC 주소 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditor.tsx:73
msgid "Enter a name"
msgstr "이름 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditor.tsx:94
msgid "Enter a value"
msgstr "값 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:109
msgid "Enter email addresses"
msgstr "이메일 주소 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:113
msgid "Error encountered while downloading"
msgstr "다운로드 중 오류가 발생했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.ts:6
msgid "Errors occurred during conversion"
msgstr "변환하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:738
msgid "Europe Telecom Dashboard Thumbnail"
msgstr "Europe Telecom 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:732
msgid "Europe Telecom Network Hub"
msgstr "Europe Telecom 네트워크 허브"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-examples-hub/src/components/ReactNavComponent.jsx:51
msgid "Examples"
msgstr "예"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-examples-hub/src/components/ReactBannerComponent.jsx:20
msgid "Examples App Logo"
msgstr "예시 앱 로고"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:9
msgid "Failed to add to existing dashboard"
msgstr "기존 대시보드에 추가하지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:13
msgid "Failed to clone dashboard"
msgstr "대시보드를 복제하지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:26
msgid "Failed to fetch dashboard content for ${id}"
msgstr "${id}에 대한 대시보드 콘텐츠를 가져오지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/LinkToDashboardEditor.tsx:185
msgid "Failed to load available apps."
msgstr "사용 가능한 앱을 로드하지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:11
msgid "Failed to save to dashboard"
msgstr "대시보드에 저장하지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditor.tsx:22
msgid "Field name of the value/location clicked"
msgstr "클릭된 값/위치 필드 이름"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-service/src/kvstore/index.js:81
msgid "File size must be 16MB or smaller"
msgstr "파일 크기는 16MB 이하여야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:204
msgid "Filler Gauge"
msgstr "필러 게이지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:222
msgid "Filler Gauge Coloring Image"
msgstr "필러 게이지 색상 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:216
msgid "Filler Gauge Coloring Options"
msgstr "필러 게이지 색상 옵션"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:212
msgid "Filler Gauge Image"
msgstr "필러 게이지 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:119
msgid "Flexible layout options to freely place objects or organize & resize (Absolute and Grid)."
msgstr "개체를 자유롭게 배치하거나 설정 및 크기 조정(절대값 및 그리드)할 수 있는 유연한 레이아웃 옵션입니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:119
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:143
msgid "Flow"
msgstr "흐름"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:23
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardLayoutGroup/index.jsx:55
msgid "Full layout control"
msgstr "전체 레이아웃 제어"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:7
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:208
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:218
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:230
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:240
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:250
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:262
msgid "Gauges"
msgstr "게이지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardLayoutGroup/index.jsx:71
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:679
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:742
msgid "Healthcare Dashboard"
msgstr "상태 관리 대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:750
msgid "Healthcare Dashboard Thumbnail"
msgstr "상태 관리 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:36
msgid "High"
msgstr "높음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:219
msgid "How do you want to build your dashboard?"
msgstr "대시보드를 어떻게 작성하시겠습니까?"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-service/src/dashboard/index.js:13
msgid "ID already in use. Edit the ID or choose a different title."
msgstr "ID가 이미 사용 중입니다. ID를 편집하거나 다른 제목을 선택하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:5
msgid "ID cannot be empty."
msgstr "ID를 비워둘 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:580
msgid "Icon Coloring Image"
msgstr "아이콘 색상 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:570
msgid "Icon Visualization Image"
msgstr "아이콘 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:574
msgid "Icons with Dynamic Coloring and Values"
msgstr "동적 색상 및 값이 있는 아이콘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:563
msgid "Icons without values can be used to indicate change or status without needing to display a metric"
msgstr "값이 없는 아이콘을 사용하여 메트릭을 표시할 필요 없이 변동 또는 상태를 나타낼 수 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:222
msgid "Image URL domain missing from predefined allow list. Update allow list to prevent image from being blocked."
msgstr ""
"이미지 URL 도메인이 미리 정의된 허용 리스트에서 누락되었습니다. 허용 리스트를 업데이트하여 이미지가 차단되지 않도록 "
"하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:534
msgid "Image Visualization Image"
msgstr "이미지 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:528
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:419
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:31
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:48
msgid "Inline Search"
msgstr "인라인 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:14
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:320
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:330
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:340
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:350
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:360
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:372
msgid "Inputs"
msgstr "입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:691
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:715
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:725
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:747
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:757
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:767
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:777
msgid "Intermediate"
msgstr "중간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:97
msgid "Introducing Dashboard Studio"
msgstr "Dashboard Studio 소개"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:22
msgid "Invalid input for ${parameter}. Expected ${expectedType}, but received ${actualType}"
msgstr "${parameter}에 대한 잘못된 입력. ${expectedType}이(가) 예상되지만 ${actualType}(이)가 수신됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:17
msgid "Invalid layout field, requires \"absolute\" or \"grid\""
msgstr "잘못된 레이아웃 필드입니다. \"절댓값\" 또는 \"그리드\"가 필요합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:273
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:177
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:201
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:198
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:179
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:226
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditorGroup.tsx:88
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 알아보기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/CustomEditingGroup.jsx:19
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:46
msgid "Line Chart"
msgstr "꺾은선형 차트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:52
msgid "Line Visualization Image"
msgstr "꺾은선형 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:138
msgid "Link Graph"
msgstr "링크 그래프"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:146
msgid "Link Graph Image"
msgstr "링크 그래프 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:139
msgid ""
"Link graphs show connections between distinct values in various fields. Certain relationships can be highlighted to "
"see every link"
msgstr "링크 그래프는 여러 필드의 개별 값 간 연결을 표시합니다. 특정 관계를 강조 표시하여 모든 링크를 볼 수 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/LinkToDashboardEditor.tsx:397
msgid "Link to dashboard"
msgstr "대시보드에 연결"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:68
msgid "Loaded from report"
msgstr "보고서에서 로드됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:34
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:180
msgid "Map Visualization Image"
msgstr "맵 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:437
msgid ""
"Mark important discrete events on time-series charts. This is useful when providing context behind a visible change "
"in your data"
msgstr "시계열 차트의 중요한 개별 이벤트를 표시합니다. 데이터에서 보이는 변화에 대한 컨텍스트를 제공할 때 유용합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:550
msgid "Markdown Element"
msgstr "마크다운 요소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:558
msgid "Markdown Visualization Image"
msgstr "마크다운 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:226
msgid "Marker Gauge"
msgstr "마커 게이지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:244
msgid "Marker Gauge Coloring Image"
msgstr "마커 게이지 색상 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:238
msgid "Marker Gauge Coloring Options"
msgstr "마커 게이지 색상 옵션"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:234
msgid "Marker Gauge Image"
msgstr "마커 게이지 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:204
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:209
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:219
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:231
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:241
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:251
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:263
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:275
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:287
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:299
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:311
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:501
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:511
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:521
msgid "Metric"
msgstr "메트릭"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:103
msgid "Minutes past the hour"
msgstr "분에"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:18
msgid "Missing required parameters: id, simpleXmlDefinition"
msgstr "필수 매개변수(id, simpleXmlDefinition)가 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:16
msgid "Missing required parameters: id, simpleXmlVizDef"
msgstr "필수 매개변수(id, simpleXmlVizDef)가 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:19
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:162
msgid "Moving Choropleth SVG"
msgstr "이동 등치 SVG"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:170
msgid "Moving SVG Visualization Image"
msgstr "이동 SVG 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:338
msgid "Multiselect"
msgstr "다중선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:344
msgid "Multiselect Image"
msgstr "다중선택 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:295
msgid "NEW"
msgstr "신규"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:119
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:131
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:143
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:589
msgid "New"
msgstr "새로 만들기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:194
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:89
msgid "No action"
msgstr "작업 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:35
msgid "Normal"
msgstr "정상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:358
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:364
msgid "Number Input Image"
msgstr "숫자 입력 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:123
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:146
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/common/ErrorViz.jsx:34
msgid ""
"Oops! The dashboard that you tried to convert uses components that are not yet supported in Dashboard Studio. We "
"apologize for any inconvenience."
msgstr ""
"죄송합니다. 변환하려는 대시보드는 Dashboard Studio에서 아직 지원되지 않는 구성 요소를 사용합니다. 불편을 끼쳐 드려 "
"죄송합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:156
msgid "Open dashboard"
msgstr "대시보드 열기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/LinkToDashboardEditor.tsx:367
msgid "Open in new tab"
msgstr "새 탭에서 열기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:391
msgid "Optimize your dashboard by using base and chain searches to remove repitition"
msgstr "기본 및 체인 검색을 사용해 반복을 제거하여 대시보드를 최적화하십시오"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:56
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:160
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:127
msgid "Optional"
msgstr "선택 사항"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:432
msgid "Overlays Image"
msgstr "이미지 오버레이"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/LinkToDashboardEditor.tsx:1
msgid "Owner:"
msgstr "소유자:"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:27
msgid "Panel Powered By"
msgstr "패널 제공"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:125
msgid "Panel Title"
msgstr "패널 제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:126
msgid "Parallel Coordinates"
msgstr "평행 좌표"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:134
msgid "Parallel Coordinates Visualization Image"
msgstr "평행 좌표 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:127
msgid ""
"Parallel coordinates are used to depict relationships in high-dimensional datasets. The advantage lies in being "
"able to compare multiple variables all in a single chart"
msgstr ""
"평행 좌표는 고차원 데이터 집합 내 관계를 묘사하는 데 사용됩니다. 이 좌표는 여러 변수를 모두 하나의 차트에서 비교할 "
"수 있다는 장점이 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:20
msgid "Parameter \"${parameter}\" must be less than ${length} characters."
msgstr "매개변수 \"${parameter}\"은(는) ${length}자 미만이어야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:35
msgid "Permission"
msgstr "권한"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:74
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:177
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:92
msgid "Pie Chart"
msgstr "원형 차트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:100
msgid "Pie Visualization Image"
msgstr "원형 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:93
msgid ""
"Pie charts are used to show how different field values combine ver an entire data set. The size of the slice "
"represents relative importance of one category out of a whole"
msgstr ""
"원형 차트는 여러 필드 값의 합계를 전체 데이터 집합과 비교하여 표시하는 데 사용됩니다. 조각 크기는 한 범주가 전체에"
"서 상대적으로 얼마나 중요한지를 나타냅니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:188
msgid "Please fill in this field"
msgstr "이 필드를 채우십시오"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:212
msgid "Please select a schedule"
msgstr "스케줄을 선택하십시오"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:381
msgid "Populate a visualization with the results of an ad-hoc Splunk search query"
msgstr "시각화를 임시 Splunk 검색 쿼리 결과로 채웁니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:631
msgid "Populate token-dependent charts on page load by setting a static default value"
msgstr "정적인 기본값을 설정하여 페이지 로드 시에 토큰 종속 차트를 채웁니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:319
msgid "Power a form input from other input values to further narrow search results"
msgstr "양식 입력을 다른 입력 값으로 보강하여 검색 결과를 더 좁힙니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:92
msgid "Preparing ${fileType.toUpperCase()} download"
msgstr "${fileType.toUpperCase()} 다운로드 준비 중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:158
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:40
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:60
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/LinkToDashboardEditor.tsx:339
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:40
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:606
msgid "Progress Bar Defaults"
msgstr "진행률 표시줄 기본값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:614
msgid "Progress Bar Defaults Image"
msgstr "진행률 표시줄 기본값 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:607
msgid ""
"Progress bars can be revealed per visualization instance, for every visualization of a certain type, or at a "
"default global level"
msgstr ""
"진행률 표시줄을 시각화 인스턴스별로 표시하거나, 특정 유형의 모든 시각화에 대해 표시하거나 기본 전역 수준에서 표시할 "
"수 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:104
msgid "Punchcard Chart"
msgstr "펀치카드 차트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:488
msgid "Punchcard Coloring"
msgstr "펀치카드 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:494
msgid "Punchcard Coloring Image"
msgstr "펀치카드 색상 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:478
msgid "Punchcard Sizing"
msgstr "펀치카드 크기 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:484
msgid "Punchcard Sizing Image"
msgstr "펀치카드 크기 지정 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:110
msgid "Punchcard Visualization Image"
msgstr "펀치카드 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardLayoutGroup/index.jsx:71
msgid "Quick organization"
msgstr "빠른 조직"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:266
msgid "Radial Coloring Image"
msgstr "방사형 색상 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:254
msgid "Radial Image"
msgstr "방사형 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-examples-hub/src/components/ReactBannerComponent.jsx:29
msgid "Read Documentation"
msgstr "매뉴얼 읽기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:442
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:618
msgid "Refresh Defaults"
msgstr "기본값 새로 고침"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:626
msgid "Refresh Defaults Image"
msgstr "기본값 새로 고침 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:121
msgid "Refresh rates of less than 60 seconds might impact search performance."
msgstr "새로 고침 빈도가 60초 미만일 경우 검색 성능에 영향을 미칠 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:118
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:68
msgid "Report"
msgstr "보고서"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:271
msgid ""
"Represent a discrete metric with the option of also showing the latest trend value and change over time with a "
"sparkline"
msgstr "개별 메트릭을 최신 추세 값과 시간에 따른 변화를 sparkline으로 표시하는 옵션과 함께 나타냅니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:249
msgid "Represent a single metric in relation to a radial gauge representing a limit"
msgstr "메트릭 하나를 제한을 나타내는 방사형 게이지와 비교하여 표시합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:151
msgid ""
"Represent values by coloring predefined regions in an SVG. Custom SVG images are great for introducing an extra bit "
"of design flair to the dashboard"
msgstr ""
"SVG에서 미리 정의된 지역의 색상을 지정하여 값을 나타냅니다. 사용자 지정 SVG 이미지는 대시보드에 멋진 디자인을 추가하"
"는 데 매우 유용합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:49
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:70
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:562
msgid "Retry save"
msgstr "저장 재시도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:53
msgid "Run by Cron"
msgstr "크론 기준 실행"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:41
msgid "Run every day"
msgstr "매일 실행"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:37
msgid "Run every hour"
msgstr "매시간 실행"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:49
msgid "Run every month"
msgstr "매달 실행"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:45
msgid "Run every week"
msgstr "매주 실행"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:158
msgid "SVG Visualization Image"
msgstr "SVG 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:114
msgid "Sankey Diagram"
msgstr "Sankey 도표"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:115
msgid "Sankey Diagrams are used to depict flows from a set of elements to another using nodes and links"
msgstr "Sankey 도표는 노드와 링크를 사용하여 요소 집합 간 흐름을 묘사하는 데 사용됩니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:122
msgid "Sankey Visualization Image"
msgstr "Sankey 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:24
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:23
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:26
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:527
msgid "Save & Disable"
msgstr "저장 후 비활성화"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:527
msgid "Save & Enable"
msgstr "저장 후 활성화"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:173
msgid "Save Panel to Existing Dashboard"
msgstr "패널을 기존 대시보드에 저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:127
msgid "Save Panel to New Dashboard"
msgstr "패널을 새 대시보드에 저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:519
msgid "Save now"
msgstr "지금 저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:145
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:223
msgid "Save to Dashboard"
msgstr "대시보드에 저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:408
msgid "Saved Search Image"
msgstr "저장된 검색 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:400
msgid "Saved Searches"
msgstr "저장된 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:80
msgid "Scatter Chart"
msgstr "산포도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:88
msgid "Scatter Visualization Image"
msgstr "산포도 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:81
msgid ""
"Scatter charts plot points on a graph, where the data point distribution can represent the correlation across the "
"two dimensions being shown. Multiple categories can also be compared by using colors"
msgstr ""
"산포도는 그래프에 점을 그리고, 여기서 데이터 점 분포는 표시된 두 차원의 상관 관계를 나타낼 수 있습니다. 여러 범주를 "
"색상을 사용하여 비교할 수도 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:193
msgid "Schedule"
msgstr "스케줄"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:331
msgid ""
"Schedule ${\n"
"                  this.state.enabled ? 'enabled' : 'disabled'\n"
"                } and saved"
msgstr ""
"스케줄 ${\n"
"                  this.state.enabled ? 'enabled' : 'disabled'\n"
"                } 및 저장됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:272
msgid "Scheduled Export"
msgstr "예약된 내보내기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:237
msgid "Search By Title"
msgstr "제목을 기준으로 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:386
msgid "Search Image"
msgstr "검색 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/LinkToDashboardEditor.tsx:297
msgid "Select a Dashboard"
msgstr "대시보드 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/LinkToDashboardEditor.tsx:263
msgid "Select an App"
msgstr "앱 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:210
msgid "Select an Existing Dashboard"
msgstr "기존 대시보드 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:242
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardLayoutGroup/index.jsx:39
msgid "Select layout mode"
msgstr "레이아웃 모드 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:369
msgid ""
"Select the time range used by datasources powering your visualizations. By default, every dashboard comes with a "
"time range input"
msgstr ""
"시각화에 사용되는 데이터 원본에서 사용하는 시간 범위를 선택하십시오. 기본적으로 모든 대시보드에 시간 범위 입력이 있"
"습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/util/linkToDashboardHelpers.ts:16
msgid "Selected app is not available. App may have been deleted, or you may not have permissions."
msgstr "선택한 앱을 사용할 수 없습니다. 앱이 삭제되었거나 권한이 없기 때문일 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/util/linkToDashboardHelpers.ts:12
msgid "Selected dashboard is not available. Dashboard may have been deleted, or you may not have permissions."
msgstr "선택한 대시보드를 사용할 수 없습니다. 대시보드가 삭제되었거나 권한이 없기 때문일 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:518
msgid "Send Test Email"
msgstr "테스트 이메일 전송"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:261
msgid "Set As Home Dashboard"
msgstr "홈 대시보드로 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:33
msgid "Set Permission"
msgstr "권한 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:592
msgid "Set Token Image"
msgstr "토큰 설정 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:584
msgid "Set Token with Drilldown"
msgstr "드릴다운으로 토큰 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditorGroup.tsx:72
msgid "Set Tokens"
msgstr "토큰 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:329
msgid "Set a token to a single value by using a form populated with static or dynamic options"
msgstr "정적 또는 동적 옵션으로 채워진 양식을 사용하여 토큰을 단일 값으로 설정합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:339
msgid "Set a token to multiple values by using a form populated with static or dynamic options"
msgstr "정적 또는 동적 옵션으로 채워진 양식을 사용하여 토큰을 여러 값으로 설정합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:585
msgid ""
"Set tokens based on certain interactions taking place on a visualization. Setting tokens opens the opportunity for "
"more dynamic workflows on the dashboard"
msgstr ""
"시각화에서 수행되는 특정 상호 작용에 따라 토큰을 설정합니다. 토큰을 설정하면 대시보드에서 동적 워크플로를 늘릴 수 있"
"는 기회가 제공됩니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:349
msgid "Set tokens based on text entries"
msgstr "텍스트 항목에 따라 토큰 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:359
msgid "Set tokens by selecting a number from a dropdown"
msgstr "드롭다운에서 숫자를 선택하여 토큰 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:546
msgid "Shape Visualization Image"
msgstr "모양 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:538
msgid "Shapes and Lines"
msgstr "모양 및 선"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:46
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:66
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/LinkToDashboardEditor.tsx:335
msgid "Shared in App"
msgstr "앱에서 공유됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:45
msgid "Shared in app"
msgstr "앱에서 공유됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:131
msgid "Show CC and BCC"
msgstr "CC 및 BCC 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/CustomLayoutEditor.jsx:63
msgid "Show Edit Button"
msgstr "편집 버튼 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/CustomLayoutEditor.jsx:87
msgid "Show Export Button"
msgstr "내보내기 버튼 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/CustomLayoutEditor.jsx:74
msgid "Show Open In Search Button"
msgstr "검색에서 열기 버튼 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:274
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:286
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:298
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:310
msgid "Single Value"
msgstr "단일 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:282
msgid "Single Value Coloring"
msgstr "단일 값 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:290
msgid "Single Value Coloring Image"
msgstr "단일 값 색상 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:302
msgid "Single Value Emoji Image"
msgstr "단일 값 이모지 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:294
msgid "Single Value Emojis"
msgstr "단일 값 이모지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:314
msgid "Single Value Icon Image"
msgstr "단일 값 아이콘 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:278
msgid "Single Value Image"
msgstr "단일 값 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:248
msgid "Single Value Radial"
msgstr "단일 값 반지름"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:258
msgid "Single Value Radial with Dynamic Coloring"
msgstr "동적 색상이 있는 단일 값 반지름"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:306
msgid "Single Value with Icons"
msgstr "아이콘이 있는 단일 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:163
msgid ""
"Some SVG images can move depending on how they are made. These also work as expected in dashboards, and tokens can "
"be used to control their movement"
msgstr ""
"일부 SVG 이미지는 만들어진 방법에 따라 움직일 수 있습니다. 이런 이미지는 대시보드에서도 올바르게 작동하고, 토큰을 사"
"용하여 이미지의 움직임을 제어할 수 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:136
msgid ""
"Some custom formatting and configurations to your dashboard may be lost during the cloning and conversion process. "
"Your original dashboard will not be affected."
msgstr ""
"복제 및 변환 프로세스 중에 대시보드에 대한 일부 사용자 지정 형식 및 설정이 손실될 수 있습니다. 원래 대시보드는 영향"
"을 받지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:212
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:167
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:417
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:429
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:441
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:611
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:623
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:633
msgid "Source Only"
msgstr "원본만"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:155
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:177
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:187
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:197
msgid "Spatial"
msgstr "공간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:154
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:176
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:186
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:196
msgid "Spatial Elements"
msgstr "공간 요소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:425
msgid ""
"Specify a field to be represented as an overlay on your chart. This is useful when representing averages or bounds "
"to your data"
msgstr "차트에 오버레이로 나타낼 필드를 지정하십시오. 평균이나 데이터 범위를 나타낼 때 유용합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditor.tsx:17
msgid "Specify a token name and reference the token using the syntax $token_name$"
msgstr "토큰 이름을 지정하고 구문을 사용하여 토큰을 참조하십시오 $token_name$"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:187
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:106
msgid "Splunk Dashboard: $dashboard.label$"
msgstr "Splunk Dashboard: $dashboard.label$"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:55
msgid "Statistics Table"
msgstr "통계 테이블"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:185
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-examples-hub/src/components/ReactBannerComponent.jsx:32
msgid "Submit Feature Request"
msgstr "기능 요청 제출"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-examples-hub/src/components/ReactBannerComponent.jsx:25
msgid "Submit feedback to: dashboard-studio@splunk.com"
msgstr "피드백 제출 주소: dashboard-studio@splunk.com"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:571
msgid "Success! Dashboard saved."
msgstr "성공! 대시보드가 저장되었습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:8
msgid "Successfully added to existing dashboard"
msgstr "기존 대시보드에 추가했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:12
msgid "Successfully cloned dashboard"
msgstr "대시보드를 복제했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.ts:3
msgid "Successfully converted dashboard"
msgstr "대시보드를 변환했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.ts:4
msgid "Successfully converted visualization"
msgstr "시각화를 변환했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:10
msgid "Successfully saved to dashboard"
msgstr "대시보드에 저장했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:18
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:500
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:510
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:520
msgid "Table"
msgstr "테이블"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:508
msgid "Table Coloring"
msgstr "테이블 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:514
msgid "Table Coloring Image"
msgstr "테이블 색상 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:524
msgid "Table Formatting Image"
msgstr "테이블 서식 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:504
msgid "Table Image"
msgstr "테이블 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:420
msgid "Test Data Image"
msgstr "테스트 데이터 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:412
msgid "Test Data Source"
msgstr "데이터 원본 테스트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:348
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:354
msgid "Text Input Image"
msgstr "텍스트 입력 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/util/ErrorMessages.js:8
msgid "The Dashboard ID \"${title.replace(/W/g, '_').toLowerCase()}\" is already taken."
msgstr "대시보드 ID “${title.replace(/W/g, '_').toLowerCase()}”을(를) 이미 가져왔습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:64
msgid ""
"The Dashboard ID is used as the filename on disk.\n"
"This cannot be changed later."
msgstr ""
"대시보드 ID는 디스크에서 파일 이름으로 사용됩니다.\n"
"나중에 변경할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-service/src/dashboard/index.js:64
msgid "The dashboard you selected no longer exists."
msgstr "선택한 대시보드가 더 이상 존재하지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:193
msgid "The email subject, recipients, and messages can include tokens that insert text based on the search results."
msgstr "이메일 제목, 수신인 및 메시지에는 검색 결과에 따라 텍스트를 삽입하는 토큰이 포함될 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:35
msgid "The inline search exists only in the dashboard and has no external dependencies."
msgstr "인라인 검색은 대시보드에만 존재하면 외부 종속성이 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:340
msgid "The next scheduled email will send on "
msgstr "다음으로 예약된 이메일은 다음 시간에 전송됩니다. "

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:443
msgid "The schedule is set to the timezone of this Splunk instance"
msgstr "스케줄은 이 Splunk 인스턴스의 시간대로 설정됩니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/index.tsx:359
msgid "The server did not accept your entry; the chosen schedule may not be supported"
msgstr "서버에서 입력 항목을 받아들이지 않았습니다. 선택된 스케줄이 지원되지 않을 수 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-service/src/dashboard/index.js:14
msgid "The total size of a dashboard must be 7MB or smaller. Please remove some images and icons."
msgstr "대시보드의 총 크기는 7MB 이하여야 합니다. 일부 이미지와 아이콘을 제거하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:260
msgid "The traditional Splunk dashboard builder"
msgstr "기존 Splunk 대시보드 작성기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:72
msgid ""
"The visualization and its configuration will be loaded from the report by default. It can be modified later within "
"the dashboard or in the report itself."
msgstr ""
"시각화 및 해당 설정은 기본적으로 보고서에서 로드됩니다. 나중에 대시보드 또는 보고서 자체에서 수정할 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/CustomEditingGroup.jsx:18
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:641
msgid "This classic example is an excellent use case for background images and simple, colored visualizations"
msgstr "이 고전적인 예는 배경 이미지와 단순 컬러 시각화의 훌륭한 이용 사례입니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:516
msgid "This dashboard has unsaved changes."
msgstr "이 대시보드에 저장되지 않은 변경 사항이 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:687
msgid "This dashboard shows a thematic example of dynamic SVG options to track server room temperatures"
msgstr "이 대시보드에는 서버실 온도를 추적하는 동적 SVG 옵션이라는 주제에 맞는 예가 나와 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:743
msgid ""
"This dashboard shows how effective coloring and layering can combine simple visuals to an effective information flow"
msgstr ""
"이 대시보드에는 효과적인 색상 및 레이어로 단순 시각화를 효과적인 정보 흐름에 합칠 수 있는 방법이 나와 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:11
msgid "This email domain is not approved. To resolve this issue, contact your Splunk Administrator."
msgstr "이 이메일 도메인은 승인되지 않았습니다. 이 문제를 해결하려면 Splunk 관리자에게 문의하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:733
msgid "This example shows one of the most intricate and effective uses of SVG coloring"
msgstr "이 예에는 SVG 색상의 가장 정교하고 효과적인 용도 중 하나가 나와 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:675
msgid "This example uses grid layout to show colored visualizations to show high level customer KPIs"
msgstr "이 예에서는 그리드 레이아웃을 사용하여 고수준 고객 KPI를 나타내는 컬러 시각화를 표시합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:22
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:368
msgid "Timerange"
msgstr "시간 범위"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:376
msgid "Timerange Input Image"
msgstr "시간 범위 입력 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:31
msgid "Title (A - Z)"
msgstr "제목(A - Z)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:36
msgid "Title (Z - A)"
msgstr "제목(Z - A)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:4
msgid "Title cannot be empty."
msgstr "제목을 비워둘 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.ts:15
msgid "To continue, remove Trellis."
msgstr "계속하려면 격자를 제거하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.ts:20
msgid "To continue, remove categorical colors or select another visualization such as 'Statistics Table'."
msgstr "계속하려면 범주형 색상을 제거하거나 '통계 테이블'과 같은 다른 시각화를 선택하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.ts:10
msgid "To continue, select another visualization such as 'Statistics Table'."
msgstr "계속하려면 '통계 테이블'과 같은 다른 시각화를 선택하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:630
msgid "Token Defaults"
msgstr "토큰 기본값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:636
msgid "Token Defaults Image"
msgstr "토큰 기본값 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditor.tsx:64
msgid "Token Name"
msgstr "토큰 이름"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditor.tsx:86
msgid "Token Value"
msgstr "토큰 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/util/linkToDashboardHelpers.ts:21
msgid "Token name is duplicate."
msgstr "토큰 이름이 중복됩니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/util/linkToDashboardHelpers.ts:20
msgid "Token name is empty or contains invalid characters."
msgstr "토큰 이름이 비어 있거나 잘못된 문자를 포함합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/util/linkToDashboardHelpers.ts:19
msgid "Token value is empty or contains invalid characters."
msgstr "토큰 값이 비어 있거나 잘못된 문자를 포함합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:321
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:331
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:341
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:351
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:361
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:373
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:589
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:599
msgid "Tokens"
msgstr "토큰"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:27
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:49
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:61
msgid "Trend"
msgstr "동향"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:20
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:194
msgid "US Choropleth Map"
msgstr "미국 단계구분도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:200
msgid "US Choropleth Map Visualization Image"
msgstr "미국 단계구분도 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/emailValidation.ts:26
msgid "Unable to contact the Splunk server for email domain validation"
msgstr "이메일 도메인 유효성 검사를 위해 Splunk 서버에 연결할 수 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/util/ErrorMessages.js:3
msgid "Unable to save dashboard: a dashboard title is required."
msgstr "대시보드를 저장할 수 없습니다. 대시보드 제목이 필요합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/util/ErrorMessages.js:5
msgid "Unable to save dashboard: dashboard not found."
msgstr "대시보드를 저장할 수 없습니다. 대시보드를 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:68
msgid "Unnamed"
msgstr "이름 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:57
msgid ""
"Use Area charts to track values and identify trends over a period of time. Stacked area charts can represent the "
"accumulation of more than one data series"
msgstr ""
"영역형 차트는 특정 기간 동안 값을 추적하고 추세를 확인하기 위해 사용합니다. 스택형 영역형 차트는 한 개보다 많은 데이"
"터 계열의 누적을 나타낼 수 있습니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:307
msgid "Use Icons to indicate important changes or to provide more context to your Single Value metrics"
msgstr "아이콘을 사용하여 중요한 변화를 나타내거나 단일 값 메트릭에 대한 컨텍스트를 더 제공합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:529
msgid "Use Images to add visual context and personalize your dashboard"
msgstr "이미지를 사용하여 시각적 컨텍스트를 추가하고 대시보드를 개인 설정합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:47
msgid "Use Line charts to track values and identify trends over a period of time"
msgstr "꺽은선형 차트를 사용하여 일정 기간 동안 값을 추적하고 추세를 확인합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:499
msgid "Use Tables to simply display field and row data from your data sources"
msgstr "테이블을 사용하여 데이터 원본의 표시 필드와 행 데이터를 간소화합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:413
msgid ""
"Use a JSON object with static data to populate visualizations without running searches. This is best for testing or "
"displaying static visualizations for design purposes"
msgstr ""
"JSON 개체를 정적 데이터와 함께 사용하여 검색을 실행하지 않고 시각화를 채웁니다. 이 방법은 설계 목적으로 정적 시각화"
"를 테스트하거나 표시하는 데 가장 효과적입니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:401
msgid "Use saved searches from various apps to use in your Dashboard, such as reports from Search and Reporting"
msgstr "대시보드에 사용할 여러 앱의 저장된 검색을 사용합니다. 예: 검색 및 보고의 보고서"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:539
msgid "Use shapes and lines to direct flow, frame visualizations, and tell a story with your data"
msgstr "도형과 선을 사용하여 흐름 방향을 정하고, 시각화를 프레이밍하고, 데이터로 이야기를 전합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditorGroup.tsx:86
msgid "Use tokens to set values in the target dashboard. For example: host = row.host.value "
msgstr "대상 대시보드에서 토큰을 사용하여 값을 설정합니다. 예: host = row.host.value "

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:72
msgid "Uses the report. Retains all report metadata such as schedule, acceleration, and permissions."
msgstr "보고서를 사용합니다. 스케줄, 가속, 권한 등 모든 보고서 메타데이터를 유지합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:770
msgid "VPN Health Dashboard Thumbnail"
msgstr "VPN 상태 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:764
msgid "VPN Health by Region"
msgstr "지역별 VPN 상태"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditor.tsx:30
msgid "Value in the specified series corresponding to the location clicked"
msgstr "클릭한 위치에 해당하는 지정된 계열의 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/TokenEditor/TokenEditor.tsx:26
msgid "Value of the location clicked"
msgstr "클릭한 위치의 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/EmailControlGroups.tsx:33
msgid "Very Low"
msgstr "매우 낮음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:108
msgid "View"
msgstr "보기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/LinkToDashboardEditor.tsx:352
msgid "View Dashboard"
msgstr "대시보드 보기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/CustomLayoutEditor.jsx:55
msgid "View Options"
msgstr "옵션 보기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:61
msgid "Visible only to you"
msgstr "사용자에게만 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:47
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:67
msgid "Visible to app users"
msgstr "앱 사용자에게만 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:175
msgid "Visit the Splunk Documentation to learn more."
msgstr "자세한 내용은 Splunk 매뉴얼을 참조하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:102
msgid "Visualization Type"
msgstr "시각화 유형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:227
msgid "Visualize a single numeric value and display it in relation to ranges representing different statuses"
msgstr "숫자 값 하나를 시각화하고 이 값을 여러 상태를 나타내는 범위와 비교하여 표시합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:205
msgid "Visualize a single numeric value and represent it in relation to a limit with a filler gauge"
msgstr "단일 숫자 값을 시각화하고 필터 게이지를 사용하여 제한에 대해 상대적으로 나타냅니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:175
msgid "Visualize geo data on an interactive map area"
msgstr "지역 데이터를 대화형 맵 영역에 시각화합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:170
#, python-format
msgid ""
"We are no longer making updates to the %(beta)s. To ensure this dashboard stays supported with the latest features, "
"please move it out of '%(beta)s' and into '%(search)s' or another app"
msgstr ""
"더 이상 %(beta)s에 대한 업데이트를 수행하지 않습니다. 최신 기능과 함께 이 대시보드를 계속 지원하려면 '%(beta)s'에서 "
"'%(search)s'(으)로 또는 다른 앱으로 이동하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:21
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:226
msgid "What's this?"
msgstr "이 기능 소개"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/CustomLayoutEditor.jsx:65
msgid "When disabled, you can access Edit Mode through the primary Dashboards view."
msgstr "비활성화하면 기본 대시보드 보기를 통해 편집 모드에 액세스할 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/CustomLayoutEditor.jsx:89
msgid "When in View Mode, disabling \"Show Export\" removes the ability to export dashboards."
msgstr "보기 모드에서 “내보내기 표시”를 비활성화하면 대시보드 내보내기 기능이 제거됩니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/CustomLayoutEditor.jsx:76
msgid ""
"When in View Mode, disabling “Show Open in Search” removes the ability to open and edit a query in the full search "
"experience."
msgstr "보기 모드에서 “검색에서 열기 표시”를 비활성화하면 전체 검색 경험에서 쿼리를 열고 편집하는 기능이 제거됩니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:190
msgid "Wolrd Choropleth Map Visualization Image"
msgstr "세계 단계구분도 시각화 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:774
msgid "Workforce Readiness"
msgstr "인력 준비 상태"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:780
msgid "Workforce Readiness Dashboard Thumbnail"
msgstr "인력 준비 상태 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:784
msgid "Workforce Readiness Detail"
msgstr "인력 준비 상태 세부 정보"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:790
msgid "Workforce Readiness Detail Dashboard Thumbnail"
msgstr "인력 준비 상태 세부 정보 대시보드 섬네일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:184
msgid "World Choropleth Map"
msgstr "세계 단계구분도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/examples-hub/example-hub-nav-visualizations/contents.js:551
msgid "Write Markdown directly in your dashboard to provide descriptions, labels, and additional information"
msgstr "마크다운을 대시보드 안에 직접 작성하여 설명, 레이블 및 추가 정보를 제공합니다"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:67
msgid "You can use letters, numbers, dashes, and underscores."
msgstr "문자, 숫자, 대시 및 밑줄을 사용할 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:6
msgid "You cannot use < or > in a dashboard name."
msgstr "< or >을(를) 대시보드 이름에 사용할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-service/src/kvstore/index.js:59
msgid ""
"You do not have the permissions or role to perform this action. Only those with the admin or power roles can remove "
"images"
msgstr ""
"이 작업을 수행할 수 있는 권한이나 역할이 없습니다. Admin 또는 Power 역할을 가진 사용자만 이미지를 제거할 수 있습니"
"다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-service/src/kvstore/index.js:14
msgid ""
"You do not have the permissions or role to perform this action. Only those with the admin or power roles can upload "
"images"
msgstr ""
"이 작업을 수행할 수 있는 권한이나 역할이 없습니다. Admin 또는 Power 역할을 가진 사용자만 이미지를 업로드할 수 있습니"
"다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:265
msgid "You have no writable dashboards for the app: ${app}"
msgstr "앱에 대해 쓰기 가능한 대시보드가 없습니다. ${app}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:8
msgid "You must select a dashboard layout."
msgstr "대시보드 레이아웃을 선택해야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:7
msgid "You must select a dashboard type."
msgstr "대시보드 유형을 선택해야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.ts:9
msgid "You must select an existing dashboard."
msgstr "기존 대시보드를 선택해야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.test.tsx:154
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/ActionDropdown.tsx:108
msgid "Your download has started"
msgstr "다운로드가 시작되었습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/ScheduledExport/SchedulerControlGroup.tsx:185
msgid "e.g 0 18 * * * (every day at 6:00pm)"
msgstr "예: 0 18 * * *(매일 오후 6시)."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:156
msgid "explore additional tools."
msgstr "추가 도구를 살펴보십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:117
msgid "freely place objects"
msgstr "자유롭게 개체 배치"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:134
msgid "images,"
msgstr "이미지,"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:110
msgid "or"
msgstr "또는"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:117
msgid "organize & resize"
msgstr "조직 및 크기 조정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:155
msgid "standard Splunk visualizations"
msgstr "표준 Splunk 시각화"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:134
msgid "text"
msgstr "텍스트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/dashboard-studio/packages/enterprise-dashboard-examples-hub/src/components/ReactBannerComponent.jsx:33
msgid "to ideas.splunk.com"
msgstr "ideas.splunk.com으로"
